依家啲人好慣性將抑鬱掛喺口邊

覺得唔開心 抑鬱
覺得生活冇咩起伏 抑鬱
覺得自己情緒唔高脹 抑鬱
出完力遲唔到目標覺得好失落 抑鬱
想叫春但冇朋友肯聽 抑鬱
想做一件事但淨係敢想唔敢做 抑鬱

最恐怖唔係佢地成日掛口邊 而係佢地有少少唔如意就會即刻放大果種情緒催眠自己係有情緒病
屌好心你班垃圾唔好自我放大
真係確診抑鬱啲人見撚到你地班垃圾都唔知會有咩反應

凡事都搵籍口嘛
而呢個籍口又最萬用

係 人地勸多兩句就一句抑鬱扔埋黎
好快比啲朋友疏遠

真係抑鬱既人就唔會去搵朋友啦

佢地先係一邊辛苦一邊掙扎 又怕麻煩到朋友 真係需要幫助嘅人

所以係朋友既 知佢咁既情況先會搵返佢

識玩

Yes

呃人地啲同情心